To world: Deny HK dollars

To the free world, HK will soon become no different from an ordinary city in China.
There is no more freedom.
If you have policies for China, please apply them to HK. No exemption.
Please retract all investments and deny HK dollars!
China is getting fx via HK dollars.
Do not let money through HK to China!

pish

The end of HK. Def.